訓左無睇 皇者獌泊巴士唔係好叻架咩

叻？叻就唔會豬波啦